[推到完場] 巴塞隆拿 對 國際米蘭 (巴區)

19時間 3:00am

lets go

if so9+古 入波數+助攻數>3
抽3位手足請我食生日飯

細佬加油

1

留名

細佬一出就正選 加油

影帝隊長

Icardi回家頂so9 deal?

屌so9前面個細路望鏡頭

笑咗 個樣勁古惑

Lm

雙開睇PSG 對 拿波利 同 巴

Malcom依然冇份？

本來諗坐雙多仔 但冇paco 睇psg

美斯

美隊有嚟睇

觀眾席

報時
0200

0224

0338

細佬波皮都無掂

好似無咩聲氣

why not

又話咩因爲細佬踢過所以唔出嘅

琴晚含完

個右閘好能廢

青訓有波底

其實丹係咪俾人雪 咁都無正選

啲傳控麻麻

根本無人突破 又打唔到彈彈波

巴塞依堆人真係老鼠拉龜

av 衰咩 咁都冇得岀

冇左美斯既巴塞

So9擋住arthur做乜9

家陣巴塞係咁撚弱智架啦

PSG個場好睇好多啵 呢隊巴唔知踢乜鳩

根本對面等你傳出界就得

PSG個陣真係出晒水 4個進攻點 中場維拉提有創造力

會唔會0-0

咁廢

係咁猜 但唔入肉 半場都係咁去訓算

講真細佬有咩用

一隻快翼都唔出

成條右路廢到

牙朗差啲

起馬有睇頭過無美斯既巴塞先

老鼠拉龜弱撚智 今季先日都古天奴+美斯打翼 慢到on9

發現lenglet啲頭鎚有啲功架

成隊都好慢

肥仔好肉緊

包括上場球烏龍

主席可以退休

悶到

美斯照落去踢好過啦

讓單手仲勁

無力

右腳廢到，set俾rakitic射好過

細老

跳得幾高

古唔試下突破

報時
2235

漢丹奴域都唔係咁易射得入

2220

2300

利申未來人

利記開始要456了

Icardi半單刀

牙煙到

打和ok?

個半單刀

Icardi first touch好過咬人

Rafinha差啲 比啲力啦射波屌你

細老鳩射

等睇80分鐘換人

冇力

青訓

細佬冇食飯

嗰個係美斯應該入左

個組織幾好，但finishing好曳

拿玻璃1:0psg

遲早都冇美斯㗎啦

Napoli

請尊重！謝謝！

希望果組踢走死利狗

笑撚四禾

So9

牙耿

生完b送個入球比b啦

基本喇

85分鐘換malcom?

93′

古仔個閪頭做乜

撞自己友

發9長腿脾氣

鏡頭無影過華dee 85分鐘應該會影

細佬

古囝比人笑

So9靚傳

GooooAaalllllllll

rafinha

細佬突破follow up

ok

都話so轉型嫁啦

靚波

咁多未來人

細佬有無慶祝

so9傳得好靚

神鋒→笑鋒

有

so9傳得好

嬲唔買斷佢？

Rafinha:你(伊卡迪)想來巴塞踢波嗎?

Frd到入完波飲鳩人地枝水

主場姐

我都想佢回家

知都綑佬冇食飯，唯有傳到入口

另一隻手不舉

邊個

回家

個龍

細佬真係好勤力

會幫到阿根廷

so9又刷越位

慶祝完飲人枝水？

細佬正選翼ok？

輪換ok

係，漢丹飲完佢拎嚟飲

Gay?

細佬正選30min
31-60 丹
61-90馬琴ok？

對面好似有隻賤種

後生仔輪換術

no馬琴

差啲

古最近麻麻

細佬一月有冇得留

咁上半場細佬
下半場丹

快到

屌你後防妹下妹下
嚇撚死人

TAT 0 SAVE
廢到

請干地蛇返黎改造晒你地做翼衛

冇計
右閘垃圾

會然累事

走啦古 換丹

隻右閘好慢

丹懶懶閒？
你唔能洗再出場了

醉左無計

so9又碌

so9

SO9

👀防守

唔好傷

so9 dri唔該改返做0

美斯唔能防守 你咪能再出場了

幾多圈

可唔可以搵個鏡頭全程影住美斯

美斯鏡頭多過so9

學屁馬

多1-0下體
多仔全隊後生仔都咁勁 又賣幾個億

屁馬碌地有技巧的 唔會傷

唔落場都有精華

肥仔

波圖果組真係好頂癮

左下角可以直播住美斯個樣

好似啲打機片咁

Me落場爆鳩佢地

好撚搞笑 家陣係無速度既成隊

利要456了

練兵隊

臭利狗

右閘好慢

華狗敢唔敢收古

d回防廢到

屌你慢撚到

罰球

醉酒佬比d波廢到

又有鏡頭

維度會唔會後備都冇得出

古要入了

呢個位如果係美隊

差啲入

差點

呢個位屁馬就入硬

垃圾古

若25在

上半場完

省到人冇計

allin dybala la

呢半場好滿意啦

頂唔順要weak了

古天奴罰波唔差啦講真

真係咁易射得入咩

鹿仔去左邊

ys 完全壓住踢 對面中場係咪傷左人 無乜比到壓力咁濟

中超佬入波

老西加呢場無傷應該刷左3 4球

用電話睇波 半場先入來講下

註定無緣入國米波呀佢

唯獨覺得係要小心啲Vecino
條烏拉圭佬好搏命 射左腳遠射都唔弱
上場乞衣都係比佢推波仔傳中伊卡迪入

辣殺

Rafinha喺巴塞最好嘅位置真係呢個位
但係呢個位置基本上唔係遇著美斯傷左
佢邊有機會

廢事開電腦呀
今日淨係想睇呢場

尋日望兩邊好傷神

Btw其實係咪好多mon post狗 成日講句野都收負皮

仲有丹同馬琴

細佬開始叫伊卡迪嚟

巴塞在禁錮伊卡迪

人地換左人

阿發勁到

Up mud 9

基本

係

好似讀牙吐

咪又佢mon

平安鐘 達

達仔仲係救全家

達

牙達

達廢到

垃圾達

Arthur

咪就係
搞咁耐先有1st save

好彩人地射唔中

開始派膠了

小家

華dee開始feel到中場唔掂了
但都係唔能換AV出來

古今日廢到

我都唔明拉子有咩必要場場出

樣貌：拉>>>>>>AV

佢諗住拉場場出火箭救佢

AV粗獷

古食撚左屎

含撚技術:拉>>>>>>>Av

對面個20號係咪再打架？

今日 細佬>>>古

古

收下古啦不如

落丹啦

屌奶星瞓能咗

出AV隻揪好撚過啦

醉咗？

講緊邊個？
場上面踢緊個個？

Semedo?

渣嫁

Arthur型到

係咪要換人啊華DEE

換AV落場打架ok？

Av warm up

亞瑟王好有自信

av到底今日有冇得出

保連奴定AV好打D

出av 啦

So9差啲

So

Sold9正路咗

個轉身好有影帝feel

malcom av :中伏

開個盤
80分鐘前換av @3.4
80分鐘後 @1.25

講緊咩
彈離身射球？

啲彈波全部地波、到位

Yes

Sold9好似有件打底
想慶祝生B ?

今場再唔換人 美斯落去用隻石膏手打柒華DEE啦

溫書牙

都唔知等幾時先慶祝到

so9上身

牙朗 送都唔要

訓撚左定溫書？

肥得滯有錯覺

屌你老母咁都唔入

溫常識科？

差d

SO9突然上哂身

溫到瞓著

入多球都咁難

咁都唔入

Napoli og 1-1

黃牌so9

Nap own goal

咁樣黃

咁都黃

黑到

丹換古啦屌

睇波睇到一半箋廳燈斬下斬下

換人未

見到SO9上身比張黃牌佢下下火

望下你後面

學緊摩佬

對面啲換人幾決斷
相反我地拉踢到就死都唔換

人家出阿根廷新人王

又有罰球

請摩佬黎教巴OK?

黃佢啦屌 本身唔跌一彈就有

又飲人支水

咪搞呀屌

落藥

又要捉鬼

咪亂講 美沙先係王

So9射

So9射 冇了

雲爺爺屌打摩連奴

有條友訓左係度

美沙帝大過戴bra

so9專業刷角

我諗起有單新閒屙尿落枝水到

美沙身價1億港紙

笑撚左 心諗點解會彈起

又俾佢捉到路

咁醒

真係有人block under the wall

笑死 又幾醒

就係省中條友
好似知SO9會射地波咁

真訓身

比古射就唔會

美隊笑

美隊都笑左

美斯都笑 天才黎呢下擋波

美斯唔洗自己踢就笑笑口咁

咁樣訓身守都幾有創意

笑死

驚牙

美隊射就入左啦

光頭佬有料

講緊智利個個？

細佬下下都搵68黎交

70分仲未換

智利光頭佬帶埋契仔黎巴 deal?

換下人喇

其實對psv嗰場美斯射罰球Lozano 都有訓不過俾球證吹咗叫起身

邊個係68

羅白

買個頂級球員黎做後備 仲要zip垃圾 戇鳩

sixty eight=賣bra=dybala

要到輸緊一粒再打多十零分鐘

70min換杯面

撞柱

阿花好穩

屌

換施美度

中柱屌

古中眉 橙

TNT個台又叫杯面做dembele

換細老係咩事

古天奴真係慢撚到

好響

好撚慢

咁早換

Ops

嗰下型到

不用分那麼細 大家都是黑鬼

俾羅白打返中場

屌你點解反擊可以慢成咁

個個黑鬼都差唔多樣啦

細佬keep到態 呢個月就係佢上位

AV就黎打9華dee

唔係呀嘛搵我打中場

施一定要配丹
就好似牛肉球一定要配山竹咁

打中場換av啦

有態=換走

古拖慢咗

68翼？

AV:我屌你老母臭閪巴塞黑鳩我臨尾幾年

老野從不換

Av換衫

係啦右翼

你配文盲

踢得好→各大球會注意→借走又唔買→收起自用

成個撞開人都有得鬧？

係咪想留黎打吡出？

av

av:打架唔預我？

典韋準備出陣

打吡85分鐘出

睇av

vidal終於有波踢啦又

趁細佬換出
係時候打交了

路係自己揀 仆街唔好喊

即刻換出黎隻揪

AV

av終於有得踢

達啲長傳準到

馬琴有冇機

AV準備入國米時打算同國米球員打成一片

而家佢有機會了

出場了

AV換邊個

你

拉/牙吐啦

又換後生仔

又唔換拉

踢撚死人

好波 拉子又踢足

打得好=換走

有態即換

我含得咁辛苦都冇得踢耐啲

PSG 1-2

係咁架喇
新黎新豬肉

要chur4拉子了

arthur今日咁撚勁都換走 換走影帝/拉比佢地抖下好過啦 馬琴又唔換屌你華9

唔敢換拉仔

場有幾老 如有幾寶？

華維迪 傻仔教練

華dee話你含得唔夠好

多仔都2：0

做咩her AV

踢得好 有得抖

原來咁解

平安鐘

剩返一個位

8x分鐘換馬琴

老人家唔敢換

加時換黎拖時間

影帝瀟灑到

點解唔出丹

換大
古喇屌

吉今日咁渣 比馬琴試下啦屌

古好撚慢

一野省左落自己友

惨

古攰喇換啦
華帥盲？

人地就隊長省人
佢作為隊長反而畀人省

古俾人hi 1 hi就甩

Malcom會唔會5分鐘都冇得踢

艾巴

摩連奴都識30分鐘換馬達出黎救駕啦

小明

Alba

2-0

靚

換得人啦屌

Albaaa

換人啦屌

精彩

我好想知AV有無笑容

正

有美斯影子

美斯個笑容好猥瑣

2-0換得啦屌

清脆

影

Gay

上身

毒撚係咁

影帝瀟到

同你差唔多

影今日又係好fit

心諗屌你老味諗住無我會豬波

換埃及..

做乜撚

瀟灑

Rip Malcom

影帝fit，成隊upgrade

個慶祝好似美斯

影帝

85啦

馬琴

學牙吐玩波希望可以被換走

Malcom走啦都係 咁都唔比你出

買左成四千萬都唔撚出
好撚野

丹 馬甘：華dee屌你老母

今季啦

邊個牙吐

馬：早知唔撚黎

古真係無態

華9歧視nigga

古天奴真係鳩 無速 比波又唔勁

其實AV出左場10幾分鐘都有4 5個tackle
點解會無正算 係咪戇鳩

去羅馬咪好 而家都唔知做乜撚野

唔夾就係唔夾
加盟以黎踢左幾多場好波？

留力黎打皇馬

吉仔廢左成場都唔換

So9同古鳩黎
兩個都腳軟咁

再踢埋打吡 拉會唔會死

下下都諗住扣大位用古一招，我牙婆都mark到佢

終於換

笑死了

有線d講波佬仲話佢快
on9

點解唔換走so9 球霸

發住燒踢世界盃都得
後生仔chur下都唔得

多仔大炒馬體會 會唔會太尾機

丹留力下場都ok
Malcom試都唔比佢試

唔撚聽粵語喇屌
班旁述冇撚腦

下年又賣幾個億了

小花無眼睇

仲要好單薄

10個講波佬9個垃圾

So9始終入唔到

冇咩人比波av

小明幾fit

ALBA

連老鼠屎今日都唔屎

佢走嗰吓成個大叔咁

我打機都唔會出兩隻慢翼啦屌你老屎忽

就算留力打比都起碼出下場攞返個態
而家出都冇出過

蘇九真係求9其射

多仔4球

條友換人排陣都弱鳩智

未用paco都4-0

佢根本唔中意馬 同嬲9丹

摩佬起馬都出盡新仔啦

多仔近7場入左30球

今場踢得幾好
唔知點解對面中場竟然輸我巴
同埋冇乜埋門好有威脅

唔計依兩件新仔 AV都無得踢正選

馬體會防守咁硬都入到4粒

仲要成班幼幼先勁

其實睇得出vidal有料到

多仔地獄主場

Cls

多仔今季似樣 黑馬

西甲隊今年好柒

施蒙尼見晒底 玩完架啦係馬體會

個教練咩料

完

屌psg2-2

我覺得只係因為對家唔知mark邊個好
有美斯就搵兩個招呼佢就得

希望下場有正選打交

呢場perfect池啦

屌
係得華dee睇唔到姐

迪馬利亞令波

psg 2-2

嘩屌馬會搞咩比人炒到咁甘

對面迪馬

佢到底有乜嘢得罪咗華dee

我知，你知，單眼佬知，係華屌唔知

含得華dee唔舒服

踢得意料之外好

有返哥帥巴既感覺

估唔到今晚數據都幾靚

始終對面抖少日+作客 睇得出無咩力還手

壓倒性嘅傳控
失波又逼搶倒翻嚟
Icardi 又好似隱形咁

睇唔到就出都唔出啦講真
有時係條中場表現太fit你都無理由換
得Arthur可以郁
你又唔會換走個前場擺佢入去

不過Vidal真係有功架
畢竟係智利真核心
仲係跟過哥狗

只要cut曬對面輸送其實伊卡迪就係隱形人

少巴A組咁岩又同一時間贏左國米2-0

係咪和多場就肯定出到線